屌依個世界都on99

你的樣子如何，你的命運也必如何。
依句說話真係講得一啲都冇錯
我講緊啲唔只係係愛情方面，而係各方面。
個樣點，個形象就點，個first impression 就係點，出嚟做野又好，識人又好，做gp project 都好，個形象就決定曬一切。
一個睇落正氣嘅人，同一個賊眉賊眼嘅人一齊做野，有起事上嚟就一定係後者死先。
一個樣好嘅人同一個比較差啲一齊，都想比個樣好嘅人一個好印象，於是7下7下個就食曬啲豬頭骨。
啲人成日都話形象有得改變，你改下未得。
試諗下一個賊眉賊眼嘅人就算着老西gel 曬頭你未就係話佢身有屎。何來有得改。
依個世界根本一早就定左形，好果邊點講都唔會明差果啲個世界係點。反之亦然，因為根本就冇任何一刻會處身於對方嘅世界，一切話明對方嘅都係bull shit ，都係虛偽嘅同情
而且個first impression 係要用好長時間先改變到，啲人又會唔會有咁嘅時間去睇你嘅內心？個個都係合作完就898架啦，又唔係同你做人世，仲要晒時間去討好一個睇落形象差嘅人咩？？除非個個係你老細：)

冇人理